奪命LZ 後疫症時代林鄭留任，中聯辦的DQ劇本而寫好，泛民如何出奇制勝？ 高鐵帶來武漢廢嚴，攬炒大白象有理！ 郭偉健

奪命LZ
後疫症時代林鄭留任，中聯辦的DQ劇本而寫好，泛民如何出奇制勝？
高鐵帶來武漢廢嚴，攬炒大白象有理！
郭偉健法官定性反送中係恐怖主義的真正原因︱
奪命Loudzone(第5節) 20年4月29日

香港花生
190K subscribers
Published on Apr 29, 2020
主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: